幾時先發現自己做左大人？

屌過屎眼之後

好多說話唔講得 唔敢講

左大人=左宗棠
我做乜會做咗左宗棠?

當你對一個細路微笑 但佢叫你阿姨嘅時候

條J生毛

阿嬸

第一次打飛機

買嘢個收銀叫我做先生